到底邊個先係#1同#2

連望遠巴同連巴都係得#3同#13843

差電啦

咁#2呢